屋企清公仔賣物，歡迎騎劫

屋企太座太人之前夾得太多公仔
屋企無位擺
佢又人仔細細攬唔到咁多隻
睇下有無連登巴絲打岩
歡迎出價，有係鐘意既開個價
有啲未開袋有啲無袋
但全部都係新的
睇下有岩既話我知
TG:SOFTERRY

全部都好得意

係
不過已經要用幾個櫃裝

有無你口水味？

呢隻有幾大

piglet 有興趣

花花兔仔有興趣
咩size 同價錢

絲打講喱啲
夾完返黎直接放左落膠袋包好

幾高? 同對眼幾多cm? 有興趣

度埋對眼得唔得

小熊維尼幾錢隻

ching 你都有玩Toreba 呀

無問題

Sorry喱隻原來太座要留
比人插到上天花板中
抱歉巴打

多到傻撚左

絲打要邊隻

推

我有幾隻，絲打麻煩引一引張圖

我太座剛send比我的

一推再推

有性趣沒有？

搭單
上面係我太座整既
如果想訂既話都可以TG我

無人既⋯⋯

幾錢？

非賣，不過你可以比圖我內子晝

大約幾錢

你確定你人仔細細？

睇下畫副圖複雜程度
你可以TG我

想同絲打扑

隻bb史迪仔仲有冇

三眼仔幾錢

你太太好勁

我唔係我內子係
我男人老狗攬乜春公仔姐巴打
我攬住囡囡佢攬公仔嘛

你扑我好啦佢非賣品黎

多謝
佢工就唔想返
但手作仔就鐘意整

胡迪隻馬幾錢?

歡迎TG: SOFTERRY

邊隻？
如果係黃色頭巾既話
很抱歉有巴打要左

音樂盒來的？

隻兔仔幾q

佢本身有預留裝音樂既位
佢本身得燈

隻兔我話賣我已經跪緊玻璃啦

想問下喱個係現貨定點？

這個是內子砌出來的

邊個腐皮？

想搭單問下有無人想要

想要隻SNOOPY 巴打

歡迎TG
同埋你要邊隻？

Want this

之前荃灣夾

賣左末？想買呀

頂 勁似假狗

嗱，即係咁
喱個係內子用wood burning pen刻出黎
喱個已經送左比人
你想要既可以TG傾傾？

水晶高跟鞋黎
你想放落妹妹道看唔介意
不過你最好消消毒先

仲有隻

我老婆話最後一隻

火腿幾錢?

歡迎TG
SOFTERRY

第一次見有人會特別問隻眼咩size
幫推

我都想知點解會特別咁問

真係
我拎住把尺既時候都問自己

如果訂既話大約幾錢?

果D咩畫畫得幾靚

你不如TG我話你想刻咩
最好有圖
我問問太座大人先

係木刻
不過畫既方式係辣雞

公仔你有靈魂架屌你

有隻同款 買左冇機會送出
$200 讓比你
唔記得幾錢買返黎
應該未拆袋
有興趣留TG

有沒有小飛象呀巴打 我勁鐘意象象

三眼仔比人買左啦

抱歉絲打

有冇倉鼠
次次玩Toreba啲倉鼠都比人夾走哂

就係有靈魂
你覺得有個好主人會放佢出黎錫佢好
定比人放入袋好⋯⋯

我得細既
係咪吱吱倉鼠？

有冇圖睇下？ 唔該～

想要snoopy how muchh

Winnie the Pooh同豬仔幾錢？

淨豬仔幾錢

對比卡超有興趣 我tg係mmmmiew

我想要晒winnie the pooh

藍色象仔幾銀？

巴打snoopy得返邊隻

圖一係錶？

想買黎聞下巴打浸味

是咪八哥？

比卡超幾錢呀？

火腿幾$

碌到第四頁終於有人問poohpooh

想問鬆弛熊幾錢

火腿幾錢呀？

紅心同火腿幾錢

佢應該係柴犬系列個堆公仔
不過個樣似8哥

引自太座大人

佢浸味好唔好聞

係

細屎撈比其實得一隻，得返兩隻前臂高的

今晚仲有
太座自己屋企仲有三大袋

第一幅圖果隻幾錢？

幾錢

個隻有絲打琴晚hold左

塔單
前星期係日本夾左好多公仔

30cm 高伊貝一大隻

豬公仔同埋老皮係台灣玩遊戲中，全新連吊牌
豬仔係logon買，全新連吊牌，好似本身要百幾蚊
唐老鴨係日本夾公仔夾返黎，全新連吊牌
Melody同ryan係台灣夾返黎，都係全新

全部無口水味keep得好好但屋企無位再放
有意add tg:fatpooh1415

歡迎騎劫巴打

留名等買 搵多幾隻snoopy出黎

有冇草泥馬bb

我無，你睇下加入既巴絲有無

你估我係黃大仙咩？

多謝巴打 女朋友好喜歡豬仔 感激感激

傻既
講喱啲

窮絲幫推下post先

唔緊要啦
唔該你
益唔到我老婆
反正佢都好q 多公仔

今晚預告

你可以今晚再望

巴打啲圖源源不絕
火腿賣左未？

火腿比人hold住左
如果你想要留個言在我個TG丫

Snoopy

史露比得返兩隻大既

伊貝幾銀

100蚊

史迪仔咩價位？全部史迪仔都有意
買哂打個折呀巴打

你要邊給幾隻？
你TG 我話我知？

tg?

隻紅心

好想要個三隻熊

熊？

你tg係？

SOFTERRY

歡迎TG SOFTERRY

搭單
夾公仔夾得太多塞滿成個衣櫃
全部無攬過無口水味
有意tg: ennaoj

歡迎騎劫

唔該哂巴打

唔駛客氣

不過無乜人⋯⋯

巨形Agnes.b兔仔，有無巴絲打儲開，有興趣

請問星之卡比新唔新 幾錢 賣左未

我有諗過捐左佢算 不過問過救世軍 佢淨係收有包袋既 我又唔想就咁掉左d公仔...
所以你開post有個位比我賣物已經好好了

騎劫樓主個post
日本返黎 夾得太多冇位放 相機同puzzle 買落都冇拆過
全部全新
Tg

卡比比人收左皮啦

歡迎前來騎劫

how much

騎劫樓主po
全新係Namco/日本夾既公仔
有意tg: a00t5

搭單放個Disney一番抽

大果隻專門店買原價$2980 ，
你有興趣半價 ，淨係拎出黎影過相 ，個袋仲係到

有冇人會賣倉鼠公仔

夾極都夾唔到

$1000 我收

比卡超有性趣

騎劫post

實在夾落太多公仔，又就快離開香港，依家平賣下面啲公仔，希望有人收留佢地

全部全新正版嘅

10蚊一隻

20蚊一隻

25蚊一隻

30蚊一隻

40蚊一隻

50蚊一隻

有興趣同想知多啲可以tg mynane23 或pm

米黃色柴犬仲係到嗎？

有冇人有lego賣

你留低TG

巴打放左未？有興趣

星之卡比幾錢 有興趣

隻馬仲有嗎？

仲有老皮嗎？

有呀加我tg呀

搵搵再答你

花花兔

有無大耳獸